點解有日常，即係每日發生嘅平常事，但點解只有月經冇月常?

你講咩1999

月經算唔算

日常發生嘅事叫日常，但點解每月發生嘅事唔叫月常，叫月經